點解自己放啲屁越臭就越想大大力索

其實有冇人臭到連自己都頂唔順？？

連登冇人放屁？？

咁啲屎越臭會唔會越想大大啖食

你會